AMECA,JALISCO DIA MUNDIAL DEL AGUA 2013
ALGUNOS JARDINES DE NIOS DE LA CIUDAD SE CONJUNTARON PARA CELEBRAR CON MUCHA ALEGRA EL DA MUNDIAL DEL AGUA, ATAVIADOS CON DIFERENTES DISFRACES HACIENDO PRESENTE AS LA PRIMAVERA RECIN LLEGADA A NUESTRO VALLE.
AMECA,JALISCO DIA MUNDIAL DEL AGUA 2013.
MAS VDEOS DE AMECA: http://amecajaliscomexico.blogspot.mx/